屌 日日五點醒完，又要訓返仲要好撚攰！！

明明日日1, 2 點先訓
一醒左個心跳加速，成個人好精神，
過一陣因為太早又訓返，之後醒返全日都好撚攰
到食完lunch 仲恐怖，暈低都似 腳都軟

生理時鐘錯晒

屌，我都係，我係驚先至咁

驚咩呀巴打